沈旭暉開左個youtube channel, 大家一齊去訂閱!!

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
25分鐘 ·
【#官方公告🌍】終於都係拍咗段簡單teaser，學人開定個YouTube Channel。知道內容一定好悶，加上自己始終唔享受講嘢，所以每段都會好短幾分鐘咁，雖然前輩溫馨提示話咁會無廣告，但是但啦。至於內容有邊幾類，仲構思緊，希望大家比啲意見，有緣歡迎subscribe，感謝感謝。

堅離地球 · 沈旭暉
1.09K 位訂閱者

【堅離地球 · 沈旭暉】點解拍YouTube？

作為一個從來都唔識應付鏡頭嘅人，設立個人YouTube channel的確係好大膽嘅project。但始終新時代就有新時代嘅平台，希望有咗呢個YouTube channel，可以觸及到更多對國際關係同未來學有興趣嘅朋友。

大家睇完記得三步CLS：Comment、Like、Share。

p.s. 連登會員「大雞樂」記得同伯友分享我嘅YouTube channel，感謝。

肯定好快黃標

Liked

沈博士又唔係靠佢開飯

push

唔係話黃標咗會無咁多人睇到？

大家睇完記得三步CLS：Comment、Like、Share。

唯有靠自己多d share出去

佢係國際線既手足 要大力支持

推 佢真軍師

型

白兵

國士無雙

戰力強勁既手足

邊位係大雞樂

推

黃佢先好, MK暉應該o係國際有足夠人脈同學識去同Youtube拆

一陣又有軍師入來捉鬼

萬眾期待萬眾期待

唔好講個陰謀出黎先

真高質Channel

唔同 雖然我都有訂白兵 但唔會睇
而佢係專業國際關係專家 個範疇大好多